有冇人想要UA套餐coupon？

就黎過期，我用唔著
有冇人幫我用咗佢？
冇估錯嘅應該show吓個QR code就用得

仲有12蚊10粒燒賣嘅卷

Ua 狗也不

唔好咁喇

推

不了

ua咁好, mcl係飛仔, 想益人仲要親手俾張飛俾佢 次次擺到過期